最近m記鮮榨橙汁好撚難飲

又唔想飲氣水 一時就苦苦地 一時就杰撻撻

有幾次稀到飲唔到

一直都係又酸又苦，送俾狗飲，狗也不屌

飲親都屙 如果個排有啲唔順暢實會去飲番杯

飲咩咁巴閉唔會屙